覺得清潔工人好偉大

睇緊直播，旺角有垃圾，小小地方都要幾個清潔工人去做，如果暴徒喪D週圍倒家居垃圾，又臭又難處理，到時真係多多清潔姐姐都唔夠用

千祈唔好咁做